控制唔到自己既人生

唔知自己將來想行咩路，淨係知而家呢條路好辛苦，將來亦只會更辛苦，但冇勇氣去拋棄一切做自己中意既野。對自己人生冇控制權，連唔開心到唔想食野、想走堂都比身邊既人屌，逼自己去做d佢地想我做既野。連而家逃走出黎匿埋喊都仲要睇住個鐘，夠鐘番工就要停止，唔可以再喊。從來未試過有咁無助既感覺，覺得自己好似已經唔會再企得番起身⋯⋯

頂唔順自己咁廢，比個負評自己

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

雖然你都係照copy，不過都多謝你肯留言

點解一定要係我而唔係你

你同我都係 呢個世界好少人成功㗎咋

相信你心中一定非常痛苦，才會如此寫下你的心聲！雖然，我並未完全了解你，但我明白置身痛苦中是怎樣一回事。有些人在困苦之中，會選擇放棄自己，不知道你是否也有這自殺的念頭？

無論你是否想過放棄自己，我也希望你不要將困擾藏在心裡。因為人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。你不如停一停，。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

冇人控制到自己人生
大家係適應 見步行步咁走過來
唔好有呢種諗法